MK活地阿倫攪導演分享會

「港」愛情 ● 隨「琛」講
導演分享會

說起香港愛情電影，你是否會想起著名導演葉念琛的作品? 「阿寶的故事」有否引起你的共鳴？但原來除了愛情專家外，葉導演也曾涉足不同題材的電影、如喜劇、驚慄、推理懸疑等！

Mustard Seed在情人節的前夕，邀請導演葉念琛Patrick Kong為您解構如何成功打造KONG式愛情電影以及分享其未來新的創作方向。

📆:2月8日(星期四) 晚上7-8時
📍: Mustard Seed
🙋：導演葉念琛
免費留座:

#葉念琛 #patrickkong #romantic #lovestory #comedy #horror #education #screenwriting #director #hkmovie #meetandgreet #talks
#seminar #event #coworking #coworkingspace #events #February #wanchai #hongkong #hk #thenextbigthink #mustardseedspace #mustardseed

拍拖>出軌>分手>掛住前度>復合>再出軌